我正式宣布，醫護已成condom

由前晚開始哩一個星二代嘅新聞鋪天蓋地，
自己放晒自拍比報館做新聞
一開fb ig全部都係佢
所有藍page出盡力去煲佢拎晒所有醫護光環
然後又放上微博圍爐
目的只有一個，就係想Spin走醫管局員工陣線
所有人都討論佢自願入隔離病房好偉大
(原來好似都係無入過)
無人會再理罷工封關
香港人醒下啦！

睇埋啲大陸野傷身呀

人地幾皮一個月話人地condom
你用唔用得起呀

EN呀人地
佢當其他醫護係 condom呀

抗爭唔係24/7
每個人都要有放鬆既時間
迫得太緊只會有反效果
如果你曾經講過”係咪當手足係condom?” “推行動post 其他post不討論”
請你好好望下自己係咪24小時都抗爭緊
如果唔係 你係咪又當我係condom?
如果你係 多謝你 但係我都希望你可以好好放鬆下自己 呢個係長期戰爭 唔係一時三刻就改變到既現象